{"dataList":{"anexosNorma":[],"anioTramite":null,"denominacionSocial":null,"idTramite":"A766321","numeroTramite":null,"rubroDescripcion":"AVISOS COMERCIALES","textoCompleto":"<div><p><span xml:lang=\"en-US\" ><p><span>KRONEN INTERNACIONAL\u00a0S.A. - MABE ARGENTINA\u00a0S.A.<\/span><\/p> <\/span><\/p><p><\/p><p><span xml:lang=\"en-US\" ><\/span><\/p><p>Se comunica por tres d\u00edas a los fines previstos por el art\u00edculo 83, inciso 3\u00ba, Ley 19.550 que: a) Kronen Internacional\u00a0S.A., con domicilio en Avda. Corrientes 330, piso 6\u00ba, oficina 612, Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, inscripta en el Registro P\u00fablico de Comercio a cargo de la Inspecci\u00f3n General de Justicia de la Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, el 24 de octubre de 1984 bajo el n\u00famero 7356 del Libro 99 Tomo A de Sociedades por Acciones y b) Mabe Argentina\u00a0S.A., con domicilio en Avda. Corrientes 330, piso 6\u00ba, oficina 612, Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, inscripta en el Registro P\u00fablico de Comercio a cargo de la Inspecci\u00f3n General de Justicia de la Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, el 13 de mayo de 1997, bajo el n\u00famero 4802 del Libro 121 Tomo A de Sociedades por Acciones; han resuelto fusionarse: Kronen Internacional S.A, sociedad incorporante, absorbe por incorporaci\u00f3n a Mabe Argentina S.A que se disuelve; b) El capital social de Kronen Internacional S.A se aumenta en $\u00a051.631.535, es decir de $\u00a0165.294.508 a $\u00a0216.926.043 con la consecuente reforma del art. 4 del Estatuto. Acto seguido se reduce el capital social en virtud de encontrarse la sociedad incorporante en la causal del art. 206 de la Ley 19.550 que luego de la reducci\u00f3n del capital social queda en $\u00a020.101.031 con la consecuente reforma del art. 4 del Estatuto; c) Valuaci\u00f3n del activo y pasivo de las sociedades al 31\/12\/2017: Kronen Internacional\u00a0S.A. Total Activo 1.487.342.107, Total Pasivo 1.497.114.131, Mabe de Argentina\u00a0S.A. Total Activo 29.971.202, Total Pasivo 98.147; d) El compromiso previo de fusi\u00f3n se firm\u00f3 el d\u00eda 26\/03\/2018 y las Asambleas de las sociedades lo aprobaron el d\u00eda 4 de mayo de 2018. Las oposiciones de ley se atienden dentro del plazo legal a partir del \u00faltimo d\u00eda de publicaci\u00f3n en Av. Corrientes 330 Piso 6 Of 612, Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, de lunes a viernes en el horario de 10 a 17 horas. Autorizado seg\u00fan instrumento privado Actas de Asambleas de fecha 04\/05\/2018 VANESA CLAUDIA RODRIGUEZ - T\u00b0: 59 F\u00b0: 69 C.P.A.C.F.<\/p><p>e. 08\/08\/2018 N\u00b0\u00a057215\/18 v. 10\/08\/2018<\/p><\/div>","idRubro":"2300","fechaPublicacion":"20180808","archivoPDF":"2018080802N.pdf","paginaDesde":"75","paginaHasta":"75","suplemento":false},"id":"IysgBw4EqJLBXV\/0qLNC1C1bLS1JVi1bLf6ZDAAujnEh4wQV45vEBIs=","codigoError":0,"mensajeError":""}