{"dataList":{"anexosNorma":[],"anioTramite":null,"denominacionSocial":null,"idTramite":"A766525","numeroTramite":null,"rubroDescripcion":"CITACIONES Y NOTIFICACIONES. CONCURSOS Y QUIEBRAS. OTROS","textoCompleto":"<div><p><span xml:lang=\"en-US\" ><p><span>ARCHIVO GENERAL DEL\u00a0PODER JUDICIAL DE\u00a0LA\u00a0NACI\u00d3N<\/span><\/p> <\/span><\/p><p><\/p><p><span xml:lang=\"en-US\" ><\/span><\/p><p>ARCHIVO GENERAL DEL PODER JUDICIAL DE LA NACI\u00d3N EDICTO: De acuerdo con lo dispuesto por el art. 23\u00b0 del Decreto-Ley N\u00b0\u00a06848\/63, ratificado por Ley N\u00b0\u00a0l6.478\/64, se hace saber a los interesados que ser\u00e1n destruidos los expedientes judiciales correspondientes a los Juzgados Nacionales de Primera Instancia en lo COMERCIAL N\u00b0\u00a02, a cargo del Dr. FERNANDO M. PENNACCA, Secretar\u00edas N\u00b0\u00a03 y 4; COMERCIAL N\u00b0\u00a03 a cargo del Dr. JORGE SICOLI, Secretar\u00edas N\u00b0\u00a05 y 6; COMERCIAL N\u00b0\u00a011 a cargo del Dr. FERNANDO I. SARAVIA, Secretar\u00edas N\u00b0\u00a021 y 22; COMERCIAL N\u00b0\u00a013, a cargo del Dr. FERNANDO J. PERILLO, Secretar\u00edas N\u00b0\u00a025 y 26, de los a\u00f1os 1980 al mes de junio de 2008, y que est\u00e9n comprendidos en el art. 17\u00b0 de dicho Decreto-Ley.- Las partes interesadas en la conservaci\u00f3n de alguno de ellos, podr\u00e1n requerirla por escrito ante el Se\u00f1or Secretario de la Corte Suprema de Justicia de la Naci\u00f3n, antes del vencimiento de los treinta (30) d\u00edas de esta publicaci\u00f3n, debiendo justificar en dicho acto el inter\u00e9s leg\u00edtimo que les asiste. - DRA. CARMEN NASTASI de RODRIGUEZ \u2013 SUBDIRECTORA GENERAL - ARCHIVO GENERAL DEL PODER JUDICIAL DE LA NACI\u00d3N.- PODER JUDICIAL DE LA NACI\u00d3N -ARCHIVO GENERAL- del Poder Judicial de la Naci\u00f3n.- CDE. ACT. N \u00b0 5310\/18 ARCHIVO GENERAL DEL PODER JUDICIAL DE LA NACI\u00d3N Juez - Dra.CARMEN NASTASI de RODRIGUEZ SUBDIRECTOR GENERAL<\/p><p>e. 07\/08\/2018 N\u00b0\u00a056240\/18 v. 09\/08\/2018<\/p><\/div>","idRubro":"3100","fechaPublicacion":"20180808","archivoPDF":"2018080802N.pdf","paginaDesde":"109","paginaHasta":"110","suplemento":false},"id":"w9L32X9fGq0S7Wfzmy4WnC1bLS1JVi1bLSop2pupBlIDrdwGh8unK4U=","codigoError":0,"mensajeError":""}