{"dataList":{"anexosNorma":[],"anioTramite":null,"denominacionSocial":null,"idTramite":"A766492","numeroTramite":null,"rubroDescripcion":"CONVOCATORIAS","textoCompleto":"<div><p><span xml:lang=\"en-US\" ><p><span>FAGRAL\u00a0S.A. COMERCIAL INDUSTRIAL E\u00a0INMOBILIARIA<\/span><\/p> <\/span><\/p><p><\/p><p><span xml:lang=\"en-US\" ><\/span><\/p><p>Se convoca a los se\u00f1ores accionistas a Asamblea General Ordinaria que se celebrar\u00e1 el d\u00eda 29 de agosto de 2018 a las 11:30 horas en la sede social de la Avenida Callao No. 181 de la Ciudad de Buenos Aires a fin de tratar el siguiente: ORDEN DEL DIA 1\u00ba) Constituci\u00f3n formal de la Asamblea y designaci\u00f3n de dos accionistas para firmar el acta. 2\u00ba) Consideraci\u00f3n de los documentos a que alude el Art\u00edculo 234 Inciso 4) de la ley 19.550 correspondientes al ejercicio social finalizado el 30 de abril de 2018 y dispensa a los directores de confeccionar la memoria anual en los t\u00e9rminos del Art. 1 de la RG IGJ No. 6\/2006 seg\u00fan lo permite el Art. 2\u00ba de la misma. 4\u00ba) Consideraci\u00f3n de los resultados del ejercicio y su destino. 5\u00ba) Consideraci\u00f3n de la gesti\u00f3n del directorio y de la sindicatura. 6\u00ba) Fijaci\u00f3n de los honorarios del directorio por encima del l\u00edmite del Art. 261 LSC y de la sindicatura. 7\u00ba) Elecci\u00f3n del s\u00edndico titular y suplente por el t\u00e9rmino de un ejercicio. Designado seg\u00fan instrumento privado acta de asamblea general ordinaria de fecha 27\/08\/2015 victor blanco rodriguez - Presidente<\/p><p>e. 03\/08\/2018 N\u00b0\u00a056008\/18 v. 09\/08\/2018<\/p><\/div>","idRubro":"2100","fechaPublicacion":"20180808","archivoPDF":"2018080802N.pdf","paginaDesde":"99","paginaHasta":"99","suplemento":false},"id":"+BJW8jnku2kZfoMB21JVUS1bLS1JVi1bLZ2jr9K65T1mVAGf7H+x6yI=","codigoError":0,"mensajeError":""}