{"dataList":{"anexosNorma":[],"anioTramite":null,"denominacionSocial":null,"idTramite":"A766206","numeroTramite":null,"rubroDescripcion":"REFORMA SA","textoCompleto":"<div><p><span xml:lang=\"en-US\" ><p><span>GERONIMO RIZZO\u00a0S.A.<\/span><\/p> <\/span><\/p><p><\/p><p><span xml:lang=\"en-US\" ><\/span><\/p><p>Por Asamblea Extraordinaria del 01\/08\/18 se ampli\u00f3 el objeto social reformando Art. 3 en sus incisos e) y f): e) Comerciales: compra, venta, reparaci\u00f3n, distribuci\u00f3n, comercializaci\u00f3n, fabricaci\u00f3n, industrializaci\u00f3n, explotaci\u00f3n, conservaci\u00f3n, transporte, montaje, envasado, importaci\u00f3n, exportaci\u00f3n, mantenimiento, inspecci\u00f3n y alquiler de todo tipo de maquinarias, camiones, veh\u00edculos, gr\u00faas, herramientas y\/o cualquier otro equipo, proveer mano de obra especializada, insumos para la construcci\u00f3n y todo tipo de bienes necesarios y vinculados para cumplimentar el objeto social y cualquier otro tipo de bienes que est\u00e9n en el comercio y de sus partes componentes y est\u00e9n permitidos en el nomenclador aduanero.- f) Prestaci\u00f3n de servicios generales: asesoramiento y servicios en general, profesionales (t\u00e9cnico o no) particulares, estudio de proyectos y servicio de apoyo para industria, fabricaci\u00f3n, construcci\u00f3n, inmobiliaria, civiles y asesoramiento t\u00e9cnico sobre los mismos, representaci\u00f3n, consignaci\u00f3n y mandato de clientes del pa\u00eds y\/o del exterior, flete y transporte de todo tipo de bienes en todo el territorio nacional e internacional, servicios de flete de importaci\u00f3n y exportaciones en todo el territorio y extranjero, acarreo de mercader\u00edas, cargas a\u00e9reas, mar\u00edtimas y terrestres, ejerciendo las comisiones, mandatos y representaciones que fueren menester.- La sociedad podr\u00e1 Intervenir en licitaciones p\u00fablicas y privadas. Autorizado seg\u00fan instrumento privado Asamblea Extraordinaria de fecha 01\/08\/2018 Patricia Adriana Minniti - T\u00b0: 108 F\u00b0: 935 C.P.A.C.F.<\/p><p>e. 08\/08\/2018 N\u00b0\u00a057153\/18 v. 08\/08\/2018<\/p><\/div>","idRubro":"1120","fechaPublicacion":"20180808","archivoPDF":"2018080802N.pdf","paginaDesde":"4","paginaHasta":"4","suplemento":false},"id":"b6\/uiHOH82LV56KaBcINry1bLS1JVi1bLRBzLWiIdo+6nJ5YPiA2bDE=","codigoError":0,"mensajeError":""}