{"dataList":{"idTramite":null,"tipoNorma":null,"anioTramite":null,"numeroTramite":null,"rubro":"LIMPIEZA","organismo":"NULL","titulo":null,"numeroContratacion":null,"tipoContratacion":null,"numeroExpediente":null,"textoXHTML":"<div><p><span><\/span><\/p><p>MINISTERIO DE DESARROLLO SOCIAL<\/p><p>LICITACI\u00d3N P\u00daBLICA N\u00b0 107\/2017<\/p><p>UOC: 95\/000 - Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n - MDS Ejercicio: 2017 Clase: \u00danica Nacional Modalidad: Sin modalidad Expediente N\u00b0: EX-2017-25037273- -APN-DCYC#MDS Tipo de Circular: Modificatoria Sin consulta N\u00famero de Circular: 3 A\u00f1o de Circular: 2018 Fecha de Circular: 07-08-2018 Objeto: SERVICIO DE LIMPIEZA INTEGRAL .EDIFICIO 9 DE JULIO 1925 Texto de la Circular: MINISTERIO DE DESARROLLO SOCIAL \/ LICITACI\u00d3N P\u00daBLICA N\u00b0\u00a0107\/2017 \/ UOC: 95\/000 - Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n - MDS Ejercicio: 2017 Clase: \u00danica Nacional \/ Modalidad: Sin modalidad Expediente N\u00b0: EX-2017-25037273-APN-DCYC#MDS Tipo de Circular: Modificatoria Sin consulta N\u00famero de Circular: 2 A\u00f1o de Circular: 2018 Fecha de Circular: 06\/08\/2018 - Objeto: SERVICIO DE LIMPIEZA INTEGRAL. EDIFICIO 9 DE JULIO 1925 Texto de la Circular: Ref: Ministerio de Desarrollo Social de la Naci\u00f3n Licitaci\u00f3n P\u00fablica N\u00b0\u00a0107\/17 Proceso Compr.ar N\u00b0\u00a095-0107-LPU17 EX-2017-25037273-APN-DCYC#MDS \u201cServicio de limpieza integral para el Edificio sede del Ministerio de Desarrollo Social sito en Av. 9 de Julio 1925, Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires.\u201d Sr. Proveedor, por medio de la presente se comunica a usted que, por razones t\u00e9cnico administrativas, se procede a postergar la fecha de apertura de ofertas de la licitaci\u00f3n de referencia para el d\u00eda lunes 27 de agosto del a\u00f1o en curso, a las 12 hs.<\/p><p>e. 08\/08\/2018 N\u00b0\u00a057242\/18 v. 08\/08\/2018<\/p><\/div>","paginaDesde":"25","paginaHasta":"25","archivoPDF":"2018080803N.pdf","contenido":null,"fechaPublicacion":"08\/08\/2018","fechaPublicacionDesde":null,"fechaPublicacionHasta":null,"idRubro":"1647","anexosNorma":[],"cantidadPaginasAnexos":0,"suplemento":false},"id":"lsEUK6PQji5bFRdEIOQmDS1bLS1JVi1bLfJps8VRqfXvGnbymsLS6ng=","codigoError":0,"mensajeError":""}