{"dataList":{"anexosNorma":[],"anioTramite":null,"denominacionSocial":null,"idTramite":"A766502","numeroTramite":null,"rubroDescripcion":"CONVOCATORIAS","textoCompleto":"<div><p><span xml:lang=\"en-US\" ><p><span>PERSONALLY\u00a0S.A.<\/span><\/p> <\/span><\/p><p><\/p><p><span xml:lang=\"en-US\" ><\/span><\/p><p>Se convoca a los Sres. Accionistas de Personally S.A. a una Asamblea General Extraordinaria con fecha 21\/08\/18 a las 14 horas y 15 horas, en primera y segunda convocatoria respectivamente, en la sede social sita en la calle Luis Mar\u00eda Campos 877, Piso 6\u00b0 C.A.B.A., para tratar el siguiente Orden del D\u00eda: 1\u00ba) Designaci\u00f3n de accionistas para firmar el acta; y 2\u00ba) Consideraci\u00f3n del estado general de la Sociedad. Consideraci\u00f3n de la solicitud de formaci\u00f3n de concurso preventivo de la Sociedad. Designado seg\u00fan instrumento p\u00fablico Esc. N\u00ba\u00a0folio 920 de fecha 23\/11\/2016 Reg. N\u00ba\u00a0139 alicia elena asunta von der wettern - Presidente<\/p><p>e. 06\/08\/2018 N\u00b0\u00a056058\/18 v. 10\/08\/2018<\/p><\/div>","idRubro":"2100","fechaPublicacion":"20180808","archivoPDF":"2018080802N.pdf","paginaDesde":"102","paginaHasta":"102","suplemento":false},"id":"WPB+8U2JHX0A3O9fz+jsSy1bLS1JVi1bLRKCJF3cTlFyIvmI8HxPFtY=","codigoError":0,"mensajeError":""}