{"dataList":{"fechaEfectiva":"2018","organismo":"MINISTERIO DE\u00a0CULTURA","tipoNorma":"","numeroNorma":"Resoluci\u00f3n 874","anioNorma":"2018","detalleNorma":"<!DOCTYPE html PUBLIC \"-\/\/W3C\/\/DTD HTML 4.01 Transitional\/\/EN\"><br \/>\n<div xmlns:math=\"http:\/\/exslt.org\/math\" class=\"detalle-primera\"><p class=\"aviso-id\">#I5572948I#<\/p><p class=\"aviso-titulo\">MINISTERIO DE\u00a0CULTURA<\/p><p class=\"aviso-norma\">Resoluci\u00f3n 874\/2018<\/p><p class=\"aviso-sintesis\">RESOL-2018-874-APN-MC<\/p><p class=\"aviso-fecha\">Ciudad de Buenos Aires, 06\/08\/2018<\/p><p>VISTO el Expediente N\u00ba\u00a0EX-2018-22152847-APN-CGD#MC, el Decreto N\u00ba\u00a02098 de fecha 3 de diciembre de 2008 que homologa el CONVENIO COLECTIVO DE TRABAJO SECTORIAL DEL PERSONAL DEL SISTEMA NACIONAL DE EMPLEO P\u00daBLICO (SINEP), la Resoluci\u00f3n N\u00ba\u00a039 de fecha 18 de marzo de 2010 de la entonces SECRETAR\u00cdA DE LA GESTI\u00d3N P\u00daBLICA de la JEFATURA DE GABINETE DE MINISTROS y sus modificatorias, la Decisi\u00f3n Administrativa N\u00ba\u00a01145 de fecha 18 de octubre de 2016, la Resoluci\u00f3n N\u00ba\u00a05 de fecha 3 de febrero de 2017 de la SECRETAR\u00cdA DE EMPLEO P\u00daBLICO del MINISTERIO DE MODERNIZACI\u00d3N, las Resoluciones N\u00ba\u00a01127 de fecha\u00a031 de agosto de 2017 y N\u00ba\u00a077 de fecha 8 de febrero de 2018 ambas del MINISTERIO DE CULTURA,\u00a0y<\/p><p>CONSIDERANDO:<\/p><p>Que mediante el Decreto N\u00ba\u00a02098\/08 se homolog\u00f3 el Convenio Colectivo de Trabajo Sectorial del Personal del SISTEMA NACIONAL DE EMPLEO P\u00daBLICO (SINEP).<\/p><p>Que por la Resoluci\u00f3n N\u00ba\u00a039\/10 de la entonces SECRETAR\u00cdA DE LA GESTI\u00d3N P\u00daBLICA de la JEFATURA DE GABINETE DE MINISTROS se aprob\u00f3 el r\u00e9gimen de Selecci\u00f3n de Personal para el SISTEMA NACIONAL DE EMPLEO P\u00daBLICO (SINEP).<\/p><p>Que mediante el art\u00edculo 1\u00b0 de la Decisi\u00f3n Administrativa N\u00b0\u00a01145 de fecha 18 de octubre de 2016 se autoriz\u00f3 la cobertura, mediante los respectivos procesos de selecci\u00f3n, de TRES MIL CIEN (3.100) cargos vacantes correspondientes al Ejercicio Presupuestario 2016 en el \u00e1mbito del SISTEMA NACIONAL DE EMPLEO P\u00daBLICO (SINEP), aprobado por el Convenio Colectivo de Trabajo Sectorial homologado por el Decreto N\u00b0\u00a02.098 de fecha 3 de diciembre de 2008 y sus modificatorios.<\/p><p>Que mediante el Anexo (IF-2017-1535668-APN-SECEP#MM) de la Resoluci\u00f3n N\u00ba\u00a0RESOL-2017-5-APN-SECEP#MM, se autoriza al MINISTERIO DE CULTURA para la\u00a0cobertura de CIENTO CINCUENTA Y NUEVE (159) cargos vacantes y financiados.<\/p><p>Que por la Resoluci\u00f3n N\u00ba\u00a0RESOL-2017-1127-APN-MC de fecha 31 de agosto de 2017, se aprobaron las Bases del Concurso mediante Convocatoria Interna para cubrir CIEN (100) cargos vacantes y financiados de la Planta Permanente.<\/p><p>Que por la Resoluci\u00f3n N\u00ba\u00a0RESOL-2017-828-APN-MC de fecha 10 de julio de 2017 y su rectificatoria RESOL-2017-947-APN-MC de fecha 31 de julio de 2017 ambas del registro del MINISTERIO DE CULTURA, se constituye el Comit\u00e9 de Selecci\u00f3n N\u00ba\u00a01 para la cobertura de los cargos antes mencionados, mediante el R\u00e9gimen citado.<\/p><p>Que los integrantes del respectivo Comit\u00e9 de Selecci\u00f3n, han actuado en un todo de acuerdo con el Decreto N\u00ba\u00a02098\/08 y con los procedimientos de selecci\u00f3n establecidos por la Resoluci\u00f3n N\u00ba\u00a039\/10 de la entonces SECRETAR\u00cdA DE LA GESTI\u00d3N P\u00daBLICA de la JEFATURA DE GABINETE DE MINISTROS y sus modificatorias.<\/p><p>Que por la Resoluci\u00f3n N\u00ba\u00a0RESOL-2018-77-APN-MC del MINISTERIO DE CULTURA se aprob\u00f3 el Orden de M\u00e9rito elevado por el Comit\u00e9 de Selecci\u00f3n N\u00ba\u00a01 respecto de los postulantes para los cargos que se consignan en el Anexo a\u00a0la citada Resoluci\u00f3n.<\/p><p>Que el Comit\u00e9 de Selecci\u00f3n, en orden a lo dispuesto por el art\u00edculo 128 del SISTEMA NACIONAL DE EMPLEO P\u00daBLICO (SINEP), homologado por Decreto N\u00b0\u00a02098\/08 y sus modificatorios resuelve recomendar la asignaci\u00f3n de UN (1) grado a todos los agentes, por reunir condiciones de idoneidad especialmente relevantes o por venir desarrollando tareas afines con el puesto concursado.<\/p><p>Que atento a ello, el agente Mart\u00edn Leopoldo MONZ\u00d3N CHATELAIN (D.N.I. N\u00b0\u00a027.835.641) quien revista bajo la modalidad de contrataci\u00f3n del r\u00e9gimen del art\u00edculo 9\u00b0 del Anexo a\u00a0la Ley Marco de Regulaci\u00f3n de Empleo P\u00fablico Nacional N\u00ba\u00a025.164, en un cargo Nivel C \u2013 Grado 6 se encuentra en condiciones de ser designado en un cargo de ASISTENTE EXPERIMENTADO ADMINISTRATIVO (2017-018104-SECCUL-G-SI-X-C) en la COMISI\u00d3N NACIONAL PROTECTORA DE BIBLIOTECAS POPULARES dependiente de la SECRETARIA DE COORDINACI\u00d3N DE GESTI\u00d3N CULTURAL.<\/p><p>Que el art\u00edculo 128 del Convenio Colectivo de Trabajo Sectorial del Personal del SISTEMA NACIONAL DE EMPLEO P\u00daBLICO (SINEP) homologado por el Decreto N\u00ba\u00a02098 de fecha 3 de diciembre de 2008, establece que en el supuesto del trabajador que por al menos TRES (3) ejercicios presupuestarios se desempe\u00f1ara como personal no permanente, mediante contratos o designaciones transitorias vigentes al momento de su inscripci\u00f3n en un proceso de selecci\u00f3n, prestando servicios tanto equivalentes equiparados al mismo nivel, como superiores equiparados a un nivel superior, a los del cargo para el que se postula ocupar, al momento de su incorporaci\u00f3n en el presente r\u00e9gimen de carrera, se le asignar\u00e1 el Grado escalafonario que resulte de la aplicaci\u00f3n de la proporci\u00f3n dispuesta en el inciso a) del art\u00edculo 31 del presente, a raz\u00f3n de UN (1) Grado escalafonario por cada DOS (2) grados de equiparaci\u00f3n reconocidos en dichos contratos o designaciones transitorias; con m\u00e1s lo resultante de la aplicaci\u00f3n del inciso c) del citado art\u00edculo, si el \u00f3rgano selector lo propone de verificarse el supuesto respectivo.<\/p><p>Que al mismo tiempo el art\u00edculo 128 bis establece que el personal ingresante que adquiera una asignaci\u00f3n de grado producto de la aplicaci\u00f3n del art\u00edculo precedente, podr\u00e1 postularse a la promoci\u00f3n del tramo inmediato superior una vez adquirida la estabilidad en el empleo.<\/p><p>Que atento a lo establecido en los art\u00edculos 31 y 128 del Convenio Colectivo de Trabajo Sectorial del Personal del SISTEMA NACIONAL DE EMPLEO P\u00daBLICO (SINEP) homologado\u00a0por el Decreto N\u00ba\u00a02098 de fecha 3 de diciembre de 2008, corresponde realizar la readecuaci\u00f3n del Grado y asignaci\u00f3n del Tramo al agente MONZ\u00d3N CHATELAIN.<\/p><p>Que el art\u00edculo 3\u00ba del Decreto N\u00ba\u00a0355\/2017 establece que, la designaci\u00f3n del personal ingresante a la planta permanente como asimismo la promoci\u00f3n del personal que revista en la planta permanente, luego de la sustanciaci\u00f3n de los respectivos procesos de selecci\u00f3n, en cargos vacantes y financiados presupuestariamente en el \u00e1mbito de la Administraci\u00f3n P\u00fablica Nacional centralizada en cargos de las estructuras organizativas, ser\u00e1n efectuadas en sus respectivas jurisdicciones por los Ministros y los Secretarios de la PRESIDENCIA DE LA NACI\u00d3N.<\/p><p>Que la designaci\u00f3n en el aludido cargo no constituye asignaci\u00f3n de recurso extraordinario alguno.<\/p><p>Que el MINISTERIO DE MODERNIZACI\u00d3N ha tomado la intervenci\u00f3n que le compete y se ha expedido mediante Informe identificado como IF-2018-08010137-APN-SECEP#MM.<\/p><p>Que la DIRECCI\u00d3N GENERAL DE RECURSOS HUMANOS y la DIRECCI\u00d3N GENERAL DE ASUNTOS JUR\u00cdDICOS, ambas dependientes de la SUBSECRETAR\u00cdA DE COORDINACI\u00d3N ADMINISTRATIVA del MINISTERIO DE CULTURA, han tomado la intervenci\u00f3n de su competencia.<\/p><p>Que la presente medida se dicta en uso de las atribuciones conferidas por el art\u00edculo 3\u00b0 del Decreto N\u00ba\u00a0355 del 22 de mayo de 2017.<\/p><p>Por ello,<\/p><p>EL\u00a0MINISTRO DE\u00a0CULTURA<\/p><p>RESUELVE:<\/p><p>ART\u00cdCULO 1\u00b0.- Des\u00edgnase al agente Mart\u00edn Leopoldo MONZ\u00d3N CHATELAIN (D.N.I. N\u00ba\u00a027.835.641) en el cargo de ASISTENTE EXPERIMENTADO ADMINISTRATIVO - Agrupamiento GENERAL, Nivel C correspondiente al CONVENIO COLECTIVO DE TRABAJO SECTORIAL DEL PERSONAL del SISTEMA NACIONAL DE EMPLEO PUBLICO (SINEP) homologado por el Decreto N\u00ba\u00a02098\/08 de la COMISI\u00d3N NACIONAL PROTECTORA DE BIBLIOTECAS POPULARES dependiente de la SECRETARIA DE COORDINACI\u00d3N DE GESTI\u00d3N CULTURAL, cargo informado en el Anexo I de la Decisi\u00f3n Administrativa N\u00ba\u00a06 de fecha 12 de enero de 2018.<\/p><p>ART\u00cdCULO 2\u00b0.- As\u00edgnase al agente Mart\u00edn Leopoldo MONZ\u00d3N CHATELAIN (D.N.I. N\u00ba\u00a027.835.641) el Grado 4 y el Tramo GENERAL en el Nivel C del Agrupamiento GENERAL, atento lo establecido por los Art\u00edculos 31 incisos a) y c) y 128 del Convenio Colectivo de Trabajo Sectorial del Personal del SISTEMA NACIONAL DE EMPLEO P\u00daBLICO (SINEP), homologado por el Decreto N\u00ba\u00a02098 de fecha 3 de diciembre de 2008.<\/p><p>ART\u00cdCULO 3\u00ba.- El gasto que demande el cumplimiento de la presente se atender\u00e1 con cargo a las partidas espec\u00edficas del presupuesto del a\u00f1o en curso asignado a la JURISDICCI\u00d3N 72 - MINISTERIO DE CULTURA.<\/p><p>ART\u00cdCULO 4\u00ba.- Comun\u00edquese, publ\u00edquese, dese a la DIRECCI\u00d3N NACIONAL DEL REGISTRO OFICIAL y arch\u00edvese. Alejandro Pablo Avelluto<\/p><p>e. 08\/08\/2018 N\u00b0\u00a056939\/18 v. 08\/08\/2018<\/p><\/div><p>\n","idTramite":"189509","cantidadVisitas":null,"cantidadVisitasHoy":null,"fechaDeHoy":null,"paginaDesde":"20","paginaHasta":"21","cantidadPaginasAfectadas":null,"cantidadPaginasAfectadasPor":null,"cantidadPaginasNormaFechaEfectiva":null,"cantidadPaginasVisitadas":null,"cantidadPaginasAnoexos":0,"anexosNorma":[],"normasAfectadas":[],"normasAfectadasPor":[],"fechasEfectivaNorma":[],"normasVisitadas":[],"idRubro":"1715","descRubro":"Resoluciones","archivoPDF":"2018080801N.pdf","fechaPublicacion":"20180808","suplemento":false,"idTipoNorma":"6"},"id":"ED4gM0iMtUqGZWq5bmdkmi1bLS1JVi1bLWbO5FCDfZqo+rT2R0IH8xk=","codigoError":0,"mensajeError":""}