{"dataList":{"anexosNorma":[],"anioTramite":null,"denominacionSocial":null,"idTramite":"A766323","numeroTramite":null,"rubroDescripcion":"AVISOS COMERCIALES","textoCompleto":"<div><p><span xml:lang=\"en-US\" ><p><span>LA\u00a0\u00d3PTICA\u00a0S.A.<\/span><\/p> <\/span><\/p><p><\/p><p><span xml:lang=\"en-US\" ><\/span><\/p><p>(I.G.J N\u00b0\u00a01.758.341) Comunica que por Acta de Asamblea Ordinaria de Accionistas y Acta de Directorio de distribuci\u00f3n de cargos, ambas de fecha 12\/04\/2018 se resolvi\u00f3 por unanimidad: a) revocar sin causa la designaci\u00f3n de Juan Pablo Amelong como director titular de la Sociedad y designarlo como director suplente de la Sociedad; b) designar al Sr. Alejandro Cristian Oberst como director titular de la Sociedad y al Sr. M\u00e1ximo Daniel Pisa como director suplente de la Sociedad. Asimismo, se ratificaron las designaciones de los Sres. \u00c1lvaro Andr\u00e9s Vieira Espinoza como director titular y presidente, Francisco Agust\u00edn Lobbosco como director titular y de Pablo Vranjican como director suplente. A los efectos del art. 256 de la Ley 19.550, todos los directores designados constituyen domicilio en L. N. Alem 882, piso 13, C.A.B.A. Autorizado seg\u00fan instrumento privado Acta de Asamblea de fecha 12\/04\/2018 Luciana Florencia Collia - T\u00b0: 121 F\u00b0: 216 C.P.A.C.F.<\/p><p>e. 08\/08\/2018 N\u00b0\u00a056797\/18 v. 08\/08\/2018<\/p><\/div>","idRubro":"2300","fechaPublicacion":"20180808","archivoPDF":"2018080802N.pdf","paginaDesde":"75","paginaHasta":"75","suplemento":false},"id":"uMdaZLZWa4ohy\/pDYRab3y1bLS1JVi1bLSxIRgYJuc6KmiIKIc+9gCA=","codigoError":0,"mensajeError":""}