{"dataList":{"idTramite":null,"tipoNorma":null,"anioTramite":null,"numeroTramite":null,"rubro":"CIVILES","organismo":"NULL","titulo":null,"numeroContratacion":null,"tipoContratacion":null,"numeroExpediente":null,"textoXHTML":"<div><p><span><\/span><\/p><p>UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN JUAN - \nSECRETAR\u00cdA DE OBRAS Y SERVICIOS - \nDIRECCI\u00d3N GENERAL DE CONSTRUCCIONES UNIVERSITARIAS<\/p><p>LICITACI\u00d3N P\u00daBLICA N\u00b0 005\/2018<\/p><p>EXPEDIENTE N\u00b0\u00a017-419-D-2018 Ll\u00e1mese a Licitaci\u00f3n P\u00fablica para la Ejecuci\u00f3n por sistema de \u201cAJUSTE ALZADO\u201d de la OBRA: COMEDOR \u2014 CUIM - SBU Parte: CONSTRUCCION SEGUNDA ETAPA COCINA Y DEPENDENCIAS.- PRESUPUESTO OFICIAL: $\u00a015.080.000,00 \u2014 IVA Incluido. - GARANT\u00cdA DE OFERTA: Ser\u00e1 de $\u00a0150.800,00. El Uno por ciento (1%) sobre el monto del Presupuesto Oficial, por un per\u00edodo de 120 d\u00edas corridos a contar de la fecha de apertura.- VALOR DEL PLIEGO: SIN VALOR.- PLAZO DE EJECUCI\u00d3N: 210 D\u00cdAS CORRIDOS ANTICIPO FINANCIERO: 20% DEL MONTO DEL CONTRATO. LOS PLIEGOS PODR\u00c1N CONSULTARSE U OBTENERSE INGRESANDO A: https:\/\/owncloud.unsj.edu.ar\/index.php\/s\/CFmJLIlAbWeWlsc http:\/\/www.unsj.edu.ar\/contrataciones.php LUGAR, D\u00cdA Y HORA DEL ACTO DE APERTURA: 29 de Agosto de 2018, a las diez horas (10,00 hs.) Direcci\u00f3n de Contrataciones de la Universidad Nacional de San Juan Mitre 396 -Este- Planta Baja - 5400 \u2014 SAN JUAN.- RECEPCI\u00d3N DE SOBRES: Hasta antes de la hora del d\u00eda de la fecha de Apertura, en la Direcci\u00f3n de Contrataciones.- ACLARACIONES Y\/O CONSULTAS: Secretar\u00eda de Obras y Servicios \u2014 Direcci\u00f3n General de Construcciones Universitarias - UNSJ - sito en calle Ignacio P. Rodr\u00edguez N\u00b0\u00a0146 Sur, Capital, San Juan -5400 - Tel\u00e9fono 264 - 4276607, e-mail soys@unsj.edu.ar<\/p><p>e. 07\/08\/2018 N\u00b0\u00a056697\/18 v. 28\/08\/2018<\/p><\/div>","paginaDesde":"14","paginaHasta":"14","archivoPDF":"2018080803N.pdf","contenido":null,"fechaPublicacion":"08\/08\/2018","fechaPublicacionDesde":null,"fechaPublicacionHasta":null,"idRubro":"1633","anexosNorma":[],"cantidadPaginasAnexos":0,"suplemento":false},"id":"pnX9y2ZbolDdYPPD\/9f8OC1bLS1JVi1bLR+EIROPsnWZH3fa4e+mgxw=","codigoError":0,"mensajeError":""}