{"dataList":{"anexosNorma":[],"anioTramite":null,"denominacionSocial":null,"idTramite":"A766301","numeroTramite":null,"rubroDescripcion":"AVISOS COMERCIALES","textoCompleto":"<div><p><span xml:lang=\"en-US\" ><p><span>ESCUDO SEGUROS\u00a0S.A.<\/span><\/p> <\/span><\/p><p><\/p><p><span xml:lang=\"en-US\" ><\/span><\/p><p>Por Directorio del 11\/5\/18 renuncian: Presidente Paulo Mart\u00edn Espinoza, Vicepresidente Susana Martha Perez, Directora Titular Silvana Patricia Castellano, y S\u00edndicos Titulares Gast\u00f3n Garc\u00eda Chafuen, Fabi\u00e1n Andr\u00e9s Echeverria y Marcial Roberto Garcia. Por Asamblea Ordinaria del 4\/6\/18, se reestructura la composici\u00f3n del Directorio y resultan electos: Directores Titulares: Walter Daniel Arneson, DNI 14518386, Mar\u00eda del Carmen Lufrano, DNI 4542457, Mariano Emanuel Gomez Ayala, DNI 31181256; y Director Suplente: Silvana Patricia Castellano, DNI 16038775, todos con mandato por tres ejercicios; Comisi\u00f3n Fiscalizadora: S\u00edndicos Titulares: Sabrina Recchimuzzi, DNI 31661504, Eduardo Julio Carral, DNI 20213797, y Gabriel Norberto Saraceni, 14406570; S\u00edndicos Suplentes: Marcela Alejandra Labraga, 18284685, Hern\u00e1n Jos\u00e9 Miguel Capolupo, DNI 27609676, y Marcial Roberto Garcia, DNI 4399718, todos con mandato por un a\u00f1o. Por Directorio del 4\/6\/18, se distribuyen los cargos del Directorio electo: Presidente: Walter Daniel Arneson, Vicepresidente Mar\u00eda del Carmen Lufrano, Director Titular Mariano Emanuel Gomez Ayala, y Director Suplente Silvana Patricia Castellano, y todos ellos fijan domicilio especial en Avenida Santa Fe 1339, piso 9 de C.A.B.A. Sabrina Recchimuzzi, Eduardo Julio Carral, Gabriel Norberto Saraceni, Marcela Alejandra Labraga, Hern\u00e1n Jos\u00e9 Miguel Capolupo, y Marcial Roberto Garcia; fijan domicilio especial en Avenida Corrientes 330, piso 4 de C.A.B.A. Autorizado seg\u00fan instrumento privado Acta de Asamblea General Ordinaria de fecha 04\/06\/2018 Sabrina Recchimuzzi - T\u00b0: 129 F\u00b0: 768 C.P.A.C.F.<\/p><p>e. 08\/08\/2018 N\u00b0\u00a056812\/18 v. 08\/08\/2018<\/p><\/div>","idRubro":"2300","fechaPublicacion":"20180808","archivoPDF":"2018080802N.pdf","paginaDesde":"71","paginaHasta":"71","suplemento":false},"id":"UZ97136OhLiOVrg+m8VWeC1bLS1JVi1bLXzfoyb1W64rXsMxOiHuhmw=","codigoError":0,"mensajeError":""}