{"dataList":{"fechaEfectiva":"2018","organismo":"MINISTERIO DE\u00a0CULTURA","tipoNorma":"","numeroNorma":"Resoluci\u00f3n 886","anioNorma":"2018","detalleNorma":"<!DOCTYPE html PUBLIC \"-\/\/W3C\/\/DTD HTML 4.01 Transitional\/\/EN\"><br \/>\n<div xmlns:math=\"http:\/\/exslt.org\/math\" class=\"detalle-primera\"><p class=\"aviso-id\">#I5572949I#<\/p><p class=\"aviso-titulo\">MINISTERIO DE\u00a0CULTURA<\/p><p class=\"aviso-norma\">Resoluci\u00f3n 886\/2018<\/p><p class=\"aviso-sintesis\">RESOL-2018-886-APN-MC<\/p><p class=\"aviso-fecha\">Ciudad de Buenos Aires, 06\/08\/2018<\/p><p>VISTO el Expediente N\u00ba\u00a0EX-2018-19651647-APN-CGD#MC del registro del MINISTERIO DE CULTURA, el Decreto N\u00ba\u00a02098 de fecha 3 de diciembre de 2008, el Decreto N\u00b0\u00a0355 de fecha 22 de mayo de 2017, la Resoluci\u00f3n de la ex SECRETAR\u00cdA DE LA GESTI\u00d3N P\u00daBLICA de la JEFATURA DE GABINETE DE MINISTROS N\u00ba\u00a039 de fecha 18 de marzo de 2010, sus complementarios y modificatorios, las Resoluciones Nros. 870 de fecha 19 de julio de 2017, 1033 de fecha 16 de agosto de 2017 y 324 de fecha 12 de abril de 2018, todas del registro del MINISTERIO DE CULTURA,\u00a0y<\/p><p>CONSIDERANDO:<\/p><p>Que el Decreto N\u00ba\u00a02098\/08 homolog\u00f3 el Convenio Colectivo de Trabajo Sectorial del personal del SISTEMA NACIONAL DE EMPLEO P\u00daBLICO (SINEP), en cuyos T\u00edtulos II, Cap\u00edtulos II, IV y VIII, y IV se determina que los cargos deben ser cubiertos de acuerdo con los requisitos y sistemas de selecci\u00f3n vigentes, de conformidad con lo establecido por el art\u00edculo 11, inciso b) del Decreto N\u00ba\u00a0214\/06 por el que se homolog\u00f3 el Convenio Colectivo de Trabajo General para la Administraci\u00f3n P\u00fablica Nacional.<\/p><p>Que por la Resoluci\u00f3n de la ex SECRETAR\u00cdA DE LA GESTI\u00d3N P\u00daBLICA de la JEFATURA DE GABINETE DE MINISTROS N\u00ba\u00a039 de fecha 18 de marzo de 2010, sus complementarios y modificatorios, se aprob\u00f3 el R\u00e9gimen de Selecci\u00f3n de Personal para el SISTEMA NACIONAL DE EMPLEO P\u00daBLICO (SINEP).<\/p><p>Que por la Resoluci\u00f3n N\u00ba\u00a0RESOL-2017-870-APN-MC de fecha 19 de julio de 2017, se designaron los integrantes de los Comit\u00e9s de Selecci\u00f3n para la cobertura de DIEZ (10) cargos vacantes y financiados de Directores de los Museos Nacionales dependientes del MINISTERIO DE CULTURA, pertenecientes a la Planta Permanente de dicha jurisdicci\u00f3n.<\/p><p>Que por la Resoluci\u00f3n\u00a0N\u00ba\u00a0RESOL-2017-1033-APN-MC de fecha 16 de agosto de 2017\u00a0se aprobaron las Bases de los Concursos dictadas por los Comit\u00e9s de Selecci\u00f3n designados para la cobertura de los aludidos cargos vacantes y financiados, mediante el R\u00e9gimen de Selecci\u00f3n de Personal para el SISTEMA NACIONAL DE EMPLEO P\u00daBLICO (SINEP) aprobado por la Resoluci\u00f3n de la ex SECRETAR\u00cdA DE LA GESTI\u00d3N P\u00daLICA de la JEFATURA DE GABINETE DE MINISTROS N\u00ba\u00a039 de fecha 18 de marzo de 2010, sus complementarios y modificatorios.<\/p><p>Que asimismo, mediante el art\u00edculo 2\u00ba de la Resoluci\u00f3n citada se llam\u00f3 a concurso mediante Convocatoria Ordinaria y Abierta, conforme los procedimientos establecidos por el R\u00e9gimen de Selecci\u00f3n de Personal para el Sistema Nacional de Empleo P\u00fablico, para la cobertura de los aludidos cargos, entre los que se encuentra el de Director\/a del MUSEO MITRE dependiente de la DIRECCI\u00d3N NACIONAL DE MUSEOS de la SECRETAR\u00cdA DE PATRIMONIO CULTURAL del MINISTERIO DE CULTURA.<\/p><p>Que sustanciado el concurso con arreglo a los procedimientos pautados por la normativa precitada, y habi\u00e9ndose expedido el Comit\u00e9 de Selecci\u00f3n elevando al titular de la jurisdicci\u00f3n la conformaci\u00f3n de la terna resultante del Concurso en cuesti\u00f3n, el se\u00f1or Ministro de Cultura, a trav\u00e9s de la Resoluci\u00f3n N\u00ba\u00a0RESOL-2018-324-APN-MC, aprob\u00f3 dicha Terna Definitiva y seleccion\u00f3 a los ganadores del aludido concurso, entre los que se encuentra la Licenciada Gabriela Amelia MIRANDE LAMEDICA, declarada ganadora del cargo de DIRECTOR del MUSEO MITRE.<\/p><p>Que en consecuencia, habi\u00e9ndose acreditado en autos que se han seguido las pautas procedimentales prescriptas por la Resoluci\u00f3n de la ex SECRETAR\u00cdA DE LA GESTI\u00d3N P\u00daBLICA de la JEFATURA DE GABINETE DE MINISTROS N\u00ba\u00a039 de fecha 18 de marzo de 2010, sus complementarios y modificatorios, resulta procedente designar a la mencionada profesional en un cargo vacante perteneciente a la Planta Permanente de ese Organismo en el Agrupamiento Profesional, Nivel B, Tramo General, Grado 0 del SINEP Funci\u00f3n Ejecutiva III, como Directora del MUSEO MITRE.<\/p><p>Que en otro orden, se deja constancia que la mencionada reviste un cargo de la Planta Permanente del Agrupamiento Profesional en un Nivel C Grado 12, Tramo avanzado y que dando cumplimiento con lo establecido en el inciso a) del art\u00edculo 31 del Convenio Colectivo de Trabajo Sectorial del personal del Sistema Nacional de Empleo P\u00fablico (SINEP) homologado por el Decreto 2098\/2008 de fecha 3 de diciembre de 2008 corresponde realizar la readecuaci\u00f3n del Grado y Tramo en el Agrupamiento Profesional y Nivel Escalafonario del mencionado agente.<\/p><p>Que por el art\u00edculo 3\u00ba del Decreto N\u00b0\u00a0355 de fecha 22 de mayo de 2017 se estableci\u00f3 que toda designaci\u00f3n del personal ingresante a la planta permanente como asimismo la promoci\u00f3n del personal que revista en la planta permanente, luego de la sustanciaci\u00f3n de los respectivos procesos de selecci\u00f3n, en cargos vacantes y financiados presupuestariamente en el \u00e1mbito de la Administraci\u00f3n P\u00fablica Nacional centralizada en cargos de las estructuras organizativas, ser\u00e1n efectuadas en sus respectivas jurisdicciones por los Ministros y los Secretarios de la PRESIDENCIA DE LA NACI\u00d3N.<\/p><p>Que la DIRECCI\u00d3N GENERAL DE RECURSOS HUMANOS y la DIRECCI\u00d3N GENERAL ASUNTOS JUR\u00cdDICOS del MINISTERIO DE CULTURA, han tomado la intervenci\u00f3n de su competencia.<\/p><p>Que la presente medida se dicta con arreglo a las atribuciones emergentes del art\u00edculo 3\u00b0 del Decreto 355 de fecha 22 de mayo de 2017.<\/p><p>Por ello,<\/p><p>EL\u00a0MINISTRO DE\u00a0CULTURA<\/p><p>RESUELVE:<\/p><p>ART\u00cdCULO 1\u00b0.- Des\u00edgnase Directora del MUSEO MITRE de la DIRECCI\u00d3N NACIONAL DE MUSEOS de la SECRETAR\u00cdA DE PATRIMONIO CULTURAL del MINISTERIO DE CULTURA, a la Licenciada Gabriela Amelia MIRANDE LAMEDICA (D.N.I. N\u00ba\u00a016.581.670), en el cargo vacante y financiado perteneciente a la Planta Permanente del Agrupamiento Profesional, Nivel B, Tramo General, Grado 0, Funci\u00f3n Ejecutiva III del SISTEMA NACIONAL DE EMPLEO P\u00daBLICO (SINEP), aprobado por el Convenio Colectivo de Trabajo Sectorial homologado por el Decreto N\u00ba\u00a02098\/08.<\/p><p>ART\u00cdCULO 2\u00b0.- As\u00edgnase a la Licenciada Gabriela Amelia MIRANDE LAMEDICA (D.N.I. N\u00ba\u00a016.581.670) designada por el Art\u00edculo 1\u00b0 de la presente medida como Directora del MUSEO MITRE, el Grado 6 y el Tramo Intermedio a partir de la fecha de la designaci\u00f3n.<\/p><p>ART\u00cdCULO 3\u00ba.- El gasto que demande el cumplimiento de la presente ser\u00e1 atendido con las partidas espec\u00edficas del presupuesto de la Jurisdicci\u00f3n 72 - MINISTERIO DE CULTURA.<\/p><p>ART\u00cdCULO 4\u00ba.- Reg\u00edstrese, comun\u00edquese, d\u00e9se a la Direcci\u00f3n Nacional del Registro Oficial para su publicaci\u00f3n y, cumplido, arch\u00edvese. Alejandro Pablo Avelluto<\/p><p>e. 08\/08\/2018 N\u00b0\u00a056940\/18 v. 08\/08\/2018<\/p><\/div><p>\n","idTramite":"189512","cantidadVisitas":null,"cantidadVisitasHoy":null,"fechaDeHoy":null,"paginaDesde":"25","paginaHasta":"26","cantidadPaginasAfectadas":null,"cantidadPaginasAfectadasPor":null,"cantidadPaginasNormaFechaEfectiva":null,"cantidadPaginasVisitadas":null,"cantidadPaginasAnoexos":0,"anexosNorma":[],"normasAfectadas":[],"normasAfectadasPor":[],"fechasEfectivaNorma":[],"normasVisitadas":[],"idRubro":"1715","descRubro":"Resoluciones","archivoPDF":"2018080801N.pdf","fechaPublicacion":"20180808","suplemento":false,"idTipoNorma":"6"},"id":"qCuhZ2J0OlkO2kolPZElBC1bLS1JVi1bLQXmnDiKxPud0Y778lvMJ8g=","codigoError":0,"mensajeError":""}