{"dataList":{"fechaEfectiva":"","organismo":"ADMINISTRACI\u00d3N FEDERAL DE\u00a0INGRESOS P\u00daBLICOS - DIRECCI\u00d3N GENERAL DE\u00a0ADUANAS - DIVISI\u00d3N ADUANA PUERTO DESEADO","tipoNorma":"","numeroNorma":"Aviso Oficial ","anioNorma":"","detalleNorma":"<!DOCTYPE html PUBLIC \"-\/\/W3C\/\/DTD HTML 4.01 Transitional\/\/EN\"><br \/>\n<div xmlns:math=\"http:\/\/exslt.org\/math\" class=\"detalle-primera\"><p class=\"aviso-id\">#I5571426I#<\/p><p class=\"aviso-organismo\">ADMINISTRACI\u00d3N FEDERAL DE\u00a0INGRESOS P\u00daBLICOS<\/p><p class=\"aviso-organismo\">DIRECCI\u00d3N GENERAL DE\u00a0ADUANAS<\/p><p class=\"aviso-organismo\">DIVISI\u00d3N ADUANA PUERTO DESEADO<\/p><p>EDICTO<\/p><p>La DIRECCI\u00d3N GENERAL DE ADUANAS, en virtud de lo dispuesto en el Art. 1ro. de la Ley 25603, para las mercader\u00edas que se encuentran en la situaci\u00f3n prevista en el Art. 417 de la Ley 22415, comunica por \u00fanica vez a aquellos que acrediten su derecho a disponer de las mercader\u00edas cuya identificaci\u00f3n a continuaci\u00f3n se indica, que podr\u00e1n dentro del plazo de TREINTA (30) d\u00edas corridos, solicitar alguna destinaci\u00f3n autorizada, previo pago de las multas que por derecho correspondieren.<\/p><p>Transcurrido el plazo mencionado, el Servicio Aduanero proceder\u00e1 de acuerdo a lo dispuesto en los Arts. 2do., 3ro., 4to. y 5to. de la Ley 25603, y hasta tanto los titulares conserven su derecho a disponer de las mercader\u00edas, a efectos de solicitar alguna destinaci\u00f3n aduanera para las mismas presentarse en: Aduana de Puerto Deseado, sito en Ameghino y Brown, de la Localidad de Puerto Deseado, Provincia de Santa Cruz, en el horario de 08.00 a 16.00.<\/p><p><table><tr><td>Deposito<\/td><td>Medio<\/td><td>Arribo<\/td><td>Mani<\/td><td>Conocimiento<\/td><td>Bultos<\/td><td>Cant<\/td><td>Mercader\u00eda<\/td><\/tr><tr><td>Plazoleta Fiscal UNEPOSC<\/td><td>ALGOL<\/td><td>07-jun-18<\/td><td>18019MANI000119A<\/td><td>BRRGN511509862-01<\/td><td>Contenedor<\/td><td>5<\/td><td>Equipos de Construcci\u00f3n<\/td><\/tr><tr><td>Plazoleta Fiscal UNEPOSC<\/td><td>PAUL RUSS<\/td><td>30-jun-18<\/td><td>18019MANI000137A<\/td><td>BRRGN511509694-01<\/td><td>Bultos<\/td><td>14<\/td><td>Equipamiento de Const.<\/td><\/tr><tr><td>Plazoleta Fiscal UNEPOSC<\/td><td>PAUL RUSS<\/td><td>30-jun-18<\/td><td>18019MANI000136W<\/td><td>BRRGN511509698-01<\/td><td>Bultos<\/td><td>1<\/td><td>Equipos de Construcci\u00f3n<\/td><\/tr><\/table><\/p><p>Claudio Sergio Recarey, Administrador (I), Aduana Puerto Deseado.<\/p><p>e. 06\/08\/2018 N\u00b0\u00a056236\/18 v. 08\/08\/2018<\/p><\/div><p>\n","idTramite":"189534","cantidadVisitas":null,"cantidadVisitasHoy":null,"fechaDeHoy":null,"paginaDesde":"48","paginaHasta":"48","cantidadPaginasAfectadas":null,"cantidadPaginasAfectadasPor":null,"cantidadPaginasNormaFechaEfectiva":null,"cantidadPaginasVisitadas":null,"cantidadPaginasAnoexos":0,"anexosNorma":[],"normasAfectadas":[],"normasAfectadasPor":[],"fechasEfectivaNorma":[],"normasVisitadas":[],"idRubro":"86","descRubro":"Avisos Oficiales","archivoPDF":"2018080801N.pdf","fechaPublicacion":"20180808","suplemento":false,"idTipoNorma":"24"},"id":"COUABy8f8KK54q\/hlcBsHi1bLS1JVi1bLRGE+ZvKRBcwD8GNzgepAfc=","codigoError":0,"mensajeError":""}