{"dataList":{"anexosNorma":[],"anioTramite":null,"denominacionSocial":null,"idTramite":"A766257","numeroTramite":null,"rubroDescripcion":"CONVOCATORIAS","textoCompleto":"<div><p><span xml:lang=\"en-US\" ><p><span>CLUB LA\u00a0MACARENA\u00a0S.A.<\/span><\/p> <\/span><\/p><p><\/p><p><span xml:lang=\"en-US\" ><\/span><\/p><p>Convocatoria a Asamblea General Ordinaria y Extraordinaria de Accionistas Citase a los se\u00f1ores accionistas a la Asamblea General Ordinaria y Extraordinaria a celebrarse el d\u00eda 30 de Agosto de 2018, a las 16.00 horas en primera convocatoria y a las 17.00 horas en segunda convocatoria, en el local de Libertad 1180 de la Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, para tratar el siguiente Orden del D\u00eda: 1.- Designaci\u00f3n de dos accionistas para firmar el acta. 2.- Motivos del atraso en la convocatoria de asambleas. 3.- Consideraci\u00f3n de la documentaci\u00f3n prevista en el art\u00edculo 234 inciso 1 de la Ley 19.550, correspondiente al ejercicio econ\u00f3mico social cerrado el 31 de Diciembre de 2017. 4.- Consideraci\u00f3n de los resultados del ejercicio y su destino. 5.- Determinaci\u00f3n del n\u00famero de Directores Titulares y Suplentes para la pr\u00f3xima gesti\u00f3n y su elecci\u00f3n. 6.- Aumento del Capital Social por la suma de Pesos Cuatrocientos Cincuenta y Un Mil Seiscientos Cuarenta y Cuatro($\u00a0451.644.00), llevando de esa manera a un total de Capital social de Pesos Cuatrocientos Sesenta y Tres Mil Seiscientos Cuarenta y Cuatro ($\u00a0463.644.00) 7.- Reforma de los art\u00edculos 5 y 7 delo Estatuto Social, con relaci\u00f3n al aumento de Capital y distribuci\u00f3n de acciones 8.- Reforma del Art\u00edculo 7 del Estatuto Social, para facilitar la toma de cr\u00e9ditos bancarios gravados con hipotecas sobre los lotes del barrio. Nota 1: Los punto 1 a 5 del orden del d\u00eda se trataran en el marco de la Asamblea General Ordinaria de Accionistas y los punto 1 y 6 al 8 en el \u00e1mbito de la Asamblea General Extraordinaria de Accionistas. Nota 2: Los se\u00f1ores accionistas deber\u00e1n comunicar a esta sociedad, con no menos de tres d\u00edas de anticipaci\u00f3n, su decisi\u00f3n de concurrir a las asambleas. Designado seg\u00fan instrumento privado ACTA DE DIRECTORIO de fecha 14\/4\/2015 Raul Rolando Illa - Presidente<\/p><p>e. 08\/08\/2018 N\u00b0\u00a056879\/18 v. 14\/08\/2018<\/p><\/div>","idRubro":"2100","fechaPublicacion":"20180808","archivoPDF":"2018080802N.pdf","paginaDesde":"19","paginaHasta":"19","suplemento":false},"id":"KIwY\/IbnchPtODW7beYP4S1bLS1JVi1bLSySaG9moUKeqBNrH\/A+yvA=","codigoError":0,"mensajeError":""}