{"dataList":{"fechaEfectiva":"2018","organismo":"SECRETAR\u00cdA GENERAL","tipoNorma":"INSTRUCCION","numeroNorma":"Decisi\u00f3n Administrativa 1443","anioNorma":"2018","detalleNorma":"<!DOCTYPE html PUBLIC \"-\/\/W3C\/\/DTD HTML 4.01 Transitional\/\/EN\"><br \/>\n<div xmlns:math=\"http:\/\/exslt.org\/math\" class=\"detalle-primera\"><p class=\"aviso-id\">#I5573582I#<\/p><p class=\"aviso-titulo\">SECRETAR\u00cdA GENERAL<\/p><p class=\"aviso-norma\">Decisi\u00f3n Administrativa 1443\/2018<\/p><p class=\"aviso-sintesis\">DA-2018-1443-APN-JGM<\/p><p class=\"aviso-fecha\">Ciudad de Buenos Aires, 07\/08\/2018<\/p><p>VISTO el Expediente N\u00b0\u00a0EX-2018-07415363-APN-DDMYA#SGP y la Ley Marco de Regulaci\u00f3n de Empleo P\u00fablico Nacional N\u00ba\u00a025.164, reglamentada por el Decreto N\u00ba\u00a01421 del 8 de agosto de 2002 y su modificatorio,\u00a0y<\/p><p>CONSIDERANDO:<\/p><p>Que mediante la Ley N\u00ba\u00a025.164 se aprobaron los principios generales que regulan la relaci\u00f3n del Empleo P\u00fablico Nacional.<\/p><p>Que a trav\u00e9s del Decreto N\u00ba\u00a01421\/02 y su modificatorio se aprob\u00f3 la reglamentaci\u00f3n de la citada Ley.<\/p><p>Que el art\u00edculo 4\u00ba inciso a) del Anexo a la Ley Marco de Regulaci\u00f3n de Empleo P\u00fablico Nacional N\u00ba\u00a025.164 establece, como requisito de ingreso a la Administraci\u00f3n P\u00fablica Nacional, ser argentino nativo, por opci\u00f3n o naturalizado, condici\u00f3n en la que no se encuentra la persona propuesta.<\/p><p>Que, asimismo, el art\u00edculo citado precedentemente prev\u00e9 la excepci\u00f3n del cumplimiento del requisito de nacionalidad para el ingreso a la Administraci\u00f3n P\u00fablica Nacional.<\/p><p>Que los antecedentes curriculares de la causante resultan atinentes a los objetivos de las funciones asignadas y acreditan la idoneidad necesaria para la realizaci\u00f3n de las mismas, por lo que procede autorizar la contrataci\u00f3n solicitada como excepci\u00f3n a lo establecido en el art\u00edculo 4\u00ba inciso a) del Anexo a la Ley N\u00ba\u00a025.164.<\/p><p>Que ha tomado la intervenci\u00f3n de su competencia la DIRECCI\u00d3N GENERAL DE ASUNTOS JUR\u00cdDICOS de la SUBSECRETAR\u00cdA LEGAL Y ADMINISTRATIVA de la SECRETAR\u00cdA GENERAL de la PRESIDENCIA DE LA NACI\u00d3N.<\/p><p>Que ha tomado intervenci\u00f3n la DIRECCI\u00d3N GENERAL DE ASUNTOS JUR\u00cdDICOS de la SECRETAR\u00cdA LEGAL Y T\u00c9CNICA de la PRESIDENCIA DE LA NACI\u00d3N.<\/p><p>Que la presente medida se dicta en ejercicio de las facultades emergentes del art\u00edculo 100, inciso 2 de la CONSTITUCI\u00d3N NACIONAL; y de lo dispuesto por el art\u00edculo 4\u00ba, inciso a) del Anexo a la Ley Marco de Regulaci\u00f3n de Empleo P\u00fablico Nacional N\u00ba\u00a025.164.<\/p><p>Por ello,<\/p><p>EL\u00a0JEFE DE\u00a0GABINETE DE\u00a0MINISTROS<\/p><p>DECIDE:<\/p><p>ART\u00cdCULO 1\u00ba.- D\u00e1se por exceptuada a la se\u00f1ora Jannet Carmen CANASA CARDENAS (D.N.I. N\u00ba\u00a093.586.284) de nacionalidad peruana, del requisito de nacionalidad que para el ingreso a la Administraci\u00f3n P\u00fablica Nacional se establece en el art\u00edculo 4\u00ba inciso a) del Anexo a la Ley Marco de Regulaci\u00f3n de Empleo P\u00fablico Nacional N\u00ba\u00a025.164, a los efectos de posibilitar su contrataci\u00f3n.<\/p><p>ART\u00cdCULO 2\u00ba.- Comun\u00edquese, publ\u00edquese, d\u00e9se a la DIRECCI\u00d3N NACIONAL DEL REGISTRO OFICIAL y arch\u00edvese. Marcos Pe\u00f1a - Rogelio Frigerio<\/p><p>e. 08\/08\/2018 N\u00b0\u00a057200\/18 v. 08\/08\/2018<\/p><\/div><p>\n","idTramite":"189501","cantidadVisitas":null,"cantidadVisitasHoy":null,"fechaDeHoy":null,"paginaDesde":"9","paginaHasta":"10","cantidadPaginasAfectadas":null,"cantidadPaginasAfectadasPor":null,"cantidadPaginasNormaFechaEfectiva":null,"cantidadPaginasVisitadas":null,"cantidadPaginasAnoexos":0,"anexosNorma":[],"normasAfectadas":[],"normasAfectadasPor":[],"fechasEfectivaNorma":[],"normasVisitadas":[],"idRubro":"77","descRubro":"Decisiones Administrativas","archivoPDF":"2018080801N.pdf","fechaPublicacion":"20180808","suplemento":false,"idTipoNorma":"4"},"id":"NdwpAfVdcj7LQNQ7ivHh0S1bLS1JVi1bLYljVPWEk78BQvqpXyrEZAE=","codigoError":0,"mensajeError":""}