{"dataList":{"anexosNorma":[],"anioTramite":null,"denominacionSocial":null,"idTramite":"A766362","numeroTramite":null,"rubroDescripcion":"AVISOS COMERCIALES","textoCompleto":"<div><p><span xml:lang=\"en-US\" ><p><span>TECNO COMERCIAL\u00a0S.A.<\/span><\/p> <\/span><\/p><p><\/p><p><span xml:lang=\"en-US\" ><\/span><\/p><p>Comunica que por Acta de Asamblea General Ordinaria del 22-06-2018, se aceptaron las renuncias de Sebasti\u00e1n Marcos Soteras y Sergio Jos\u00e9 Antonio Bodino a los cargos de Directores Titulares. No se designaron reemplazos. El directorio se fij\u00f3 en 3 Directores Titulares y 1 Director Suplente, quedando conformado por Presidente: Gustavo Rub\u00e9n Aimone, Vicepresidente: Luis Alberto Knorr, Director Titular: Gerardo Ra\u00fal Alday y Directora Suplente: Rosa Esther Buss. Todos con domicilio especial en la calle Uruguay 1037, 4\u00b0 Piso, Oficina \u201c2\u201d - C.A.B.A. Se fij\u00f3 nuevo domicilio social en la calle Uruguay 1037, 4\u00b0 Piso, Oficina \u201c2\u201d - C.A.B.A. Autorizado seg\u00fan instrumento privado acta de asamblea general ordinaria de fecha 22\/06\/2018 Ana Karina Moreno - T\u00b0: 233 F\u00b0: 215 C.P.C.E.C.A.B.A.<\/p><p>e. 08\/08\/2018 N\u00b0\u00a057080\/18 v. 08\/08\/2018<\/p><\/div>","idRubro":"2300","fechaPublicacion":"20180808","archivoPDF":"2018080802N.pdf","paginaDesde":"82","paginaHasta":"82","suplemento":false},"id":"E2VYVyZv1q\/iGVjQaNGgnC1bLS1JVi1bLQUkjImynCoVj8ITHyHk8tM=","codigoError":0,"mensajeError":""}