{"dataList":{"fechaEfectiva":"2018","organismo":"MINISTERIO DE\u00a0HACIENDA","tipoNorma":"","numeroNorma":"Resoluci\u00f3n 605","anioNorma":"2018","detalleNorma":"<!DOCTYPE html PUBLIC \"-\/\/W3C\/\/DTD HTML 4.01 Transitional\/\/EN\"><br \/>\n<div xmlns:math=\"http:\/\/exslt.org\/math\" class=\"detalle-primera\"><p class=\"aviso-id\">#I5572956I#<\/p><p class=\"aviso-titulo\">MINISTERIO DE\u00a0HACIENDA<\/p><p class=\"aviso-norma\">Resoluci\u00f3n 605\/2018<\/p><p class=\"aviso-sintesis\">RESOL-2018-605-APN-MHA<\/p><p class=\"aviso-fecha\">Ciudad de Buenos Aires, 06\/08\/2018<\/p><p>Visto el expediente EX-2018-05213596-APN-DMEYN#MHA, la ley 27.431, los decretos 2098 del 3 de diciembre de 2008, 355 del 22 de mayo de 2017 y 585 del 25 de junio de 2018\u00a0y<\/p><p>CONSIDERANDO:<\/p><p>Que en el decreto 355 del 22 de mayo de 2017 se establece, entre otros aspectos, que ser\u00e1n competentes para disponer asignaciones transitorias de funciones en sus respectivas Jurisdicciones, los Ministros y los Secretarios de la Presidencia de la Naci\u00f3n.<\/p><p>Que a trav\u00e9s de la decisi\u00f3n administrativa 325 del 15 de marzo de 2018, se aprueba la estructura organizativa de primer y segundo nivel operativo del Ministerio de Hacienda, vigente en virtud del art\u00edculo 12 del decreto 585 del 25 de junio de 2018.<\/p><p>Que mediante la referida decisi\u00f3n administrativa se aprueban las acciones de las unidades pertenecientes a esta Cartera, como as\u00ed tambi\u00e9n, se incorporan, homologan, reasignan y derogan en el Nomenclador de Funciones Ejecutivas los cargos respectivos.<\/p><p>Que en esta instancia, corresponde asignar a Valeria Carina Simoni (M.I. N\u00b0\u00a024.220.592) las funciones de Coordinador del Presupuesto de la Deuda P\u00fablica y Obligaciones del Tesoro de la Direcci\u00f3n de Presupuesto de Sectores Administrativos y de Defensa y Seguridad de la Oficina Nacional de Presupuesto de la Subsecretar\u00eda de Presupuesto de la Secretar\u00eda de Hacienda del Ministerio de Hacienda, con car\u00e1cter transitorio, situaci\u00f3n que se encuentra comprendida en el T\u00edtulo X del Convenio Colectivo de Trabajo Sectorial del Personal del Sistema Nacional de Empleo P\u00fablico (SI.N.E.P.) homologado mediante el decreto 2098 del 3 de diciembre de 2008, y en los apartados I, II y III del inciso a del art\u00edculo 15 del Anexo I al decreto 1421 del 8 de agosto de 2002, reglamentario de la ley 25.164.<\/p><p>Que el cargo aludido no constituye asignaci\u00f3n de recurso extraordinario.<\/p><p>Que el Ministerio de Modernizaci\u00f3n ha tomado la intervenci\u00f3n de su competencia.<\/p><p>Que el servicio jur\u00eddico permanente del Ministerio de Hacienda ha tomado la intervenci\u00f3n que le compete.<\/p><p>Que esta medida se dicta en virtud de las facultades contempladas en el art\u00edculo 3\u00b0 del decreto 355\/2017.<\/p><p>Por ello,<\/p><p>EL\u00a0MINISTRO DE\u00a0HACIENDA<\/p><p>RESUELVE:<\/p><p>ART\u00cdCULO 1\u00b0.- Dar por asignadas las funciones, con car\u00e1cter transitorio, de Coordinador del Presupuesto de la Deuda P\u00fablica y Obligaciones del Tesoro, nivel B, grado 0, funci\u00f3n ejecutiva nivel IV, dependiente de la Direcci\u00f3n de Presupuesto de Sectores Administrativos y de Defensa y Seguridad de la Oficina Nacional de Presupuesto de la Subsecretar\u00eda de Presupuesto de la Secretar\u00eda de Hacienda del Ministerio de Hacienda, a Valeria Carina Simoni (M.I. N\u00b0\u00a024.220.592) de la planta permanente nivel A, grado 1, tramo general, agrupamiento profesional, a partir del 12 de enero de 2018, en los t\u00e9rminos del T\u00edtulo X del Sistema Nacional de Empleo P\u00fablico (SI.N.E.P.), aprobado por el Convenio Colectivo de Trabajo Sectorial, homologado por el decreto 2098 del 3 de diciembre de 2008.<\/p><p>ART\u00cdCULO 2\u00b0.- Imputar el gasto que demande el cumplimiento de lo dispuesto en esta medida a las partidas presupuestarias correspondientes al Ministerio de Hacienda para el ejercicio 2018.<\/p><p>ART\u00cdCULO 3\u00b0.- Comun\u00edquese, publ\u00edquese, dese a la Direcci\u00f3n Nacional del Registro Oficial y arch\u00edvese. Nicolas Dujovne<\/p><p>e. 08\/08\/2018 N\u00b0\u00a056947\/18 v. 08\/08\/2018<\/p><\/div><p>\n","idTramite":"189504","cantidadVisitas":null,"cantidadVisitasHoy":null,"fechaDeHoy":null,"paginaDesde":"15","paginaHasta":"15","cantidadPaginasAfectadas":null,"cantidadPaginasAfectadasPor":null,"cantidadPaginasNormaFechaEfectiva":null,"cantidadPaginasVisitadas":null,"cantidadPaginasAnoexos":0,"anexosNorma":[],"normasAfectadas":[],"normasAfectadasPor":[],"fechasEfectivaNorma":[],"normasVisitadas":[],"idRubro":"1715","descRubro":"Resoluciones","archivoPDF":"2018080801N.pdf","fechaPublicacion":"20180808","suplemento":false,"idTipoNorma":"6"},"id":"6rpSSpRKDdaWSPMA2GZmWi1bLS1JVi1bLQFcIWRcdyrhnRdqFEKKWfA=","codigoError":0,"mensajeError":""}