{"dataList":{"fechaEfectiva":"2018","organismo":"DIRECCI\u00d3N NACIONAL DEL\u00a0REGISTRO NACIONAL DE\u00a0LAS\u00a0PERSONAS","tipoNorma":"INSTRUCCION","numeroNorma":"Decisi\u00f3n Administrativa 1450","anioNorma":"2018","detalleNorma":"<!DOCTYPE html PUBLIC \"-\/\/W3C\/\/DTD HTML 4.01 Transitional\/\/EN\"><br \/>\n<div xmlns:math=\"http:\/\/exslt.org\/math\" class=\"detalle-primera\"><p class=\"aviso-id\">#I5573746I#<\/p><p class=\"aviso-titulo\">DIRECCI\u00d3N NACIONAL DEL\u00a0REGISTRO NACIONAL DE\u00a0LAS\u00a0PERSONAS<\/p><p class=\"aviso-norma\">Decisi\u00f3n Administrativa 1450\/2018<\/p><p class=\"aviso-sintesis\">DA-2018-1450-APN-JGM<\/p><p class=\"aviso-fecha\">Ciudad de Buenos Aires, 07\/08\/2018<\/p><p>VISTO el Expediente N\u00b0\u00a0EX-2017-03623692-APN-RENAPER#MI, la Ley N\u00ba\u00a027.431, los Decretos Nros. 773 del 21 de junio de 2007 y sus modificatorios, 2098 del 3 de diciembre de 2008, sus modificatorios y complementarios, y 355 del 22 de mayo de 2017, la Decisi\u00f3n Administrativa N\u00b0\u00a0338 del 16 de marzo de 2018, la Resoluci\u00f3n de la DIRECCI\u00d3N NACIONAL DEL REGISTRO NACIONAL DE LAS PERSONAS N\u00ba\u00a0788 del 1\u00b0 de diciembre de 1994,\u00a0y<\/p><p>CONSIDERANDO:<\/p><p>Que por la Ley N\u00ba\u00a027.431 se aprob\u00f3 el Presupuesto General de la Administraci\u00f3n Nacional para el Ejercicio 2018.<\/p><p>Que por el Expediente citado en el Visto, tramita la solicitud de la cobertura transitoria del cargo de Jefe de la Divisi\u00f3n Compras dependiente del Departamento Administraci\u00f3n de la DIRECCI\u00d3N DE ADMINISTRACI\u00d3N Y FINANZAS de la DIRECCI\u00d3N GENERAL DE ADMINISTRACI\u00d3N de la DIRECCI\u00d3N NACIONAL DEL REGISTRO NACIONAL DE LAS PERSONAS, organismo descentralizado actuante en la \u00f3rbita del MINISTERIO DEL INTERIOR, OBRAS P\u00daBLICAS Y VIVIENDA.<\/p><p>Que el Decreto N\u00ba\u00a0355\/17 estableci\u00f3, entre otros aspectos, que toda designaci\u00f3n transitoria de personal en cargos de planta permanente y extraescalafonarios con rango y jerarqu\u00eda inferior a Subsecretario, vacantes y financiados presupuestariamente, de conformidad a las estructuras organizativas, ser\u00e1 efectuada por el Jefe de Gabinete de Ministros en el \u00e1mbito de la Administraci\u00f3n P\u00fablica Nacional, centralizada y descentralizada, a propuesta de la Jurisdicci\u00f3n o Entidad correspondiente.<\/p><p>Que por el Decreto N\u00ba\u00a0773\/07 y sus modificatorios se aprob\u00f3 la estructura organizativa de primer nivel operativo de la DIRECCI\u00d3N NACIONAL DEL REGISTRO NACIONAL DE LAS PERSONAS, organismo descentralizado actuante en la \u00f3rbita del entonces MINISTERIO DEL INTERIOR.<\/p><p>Que la mencionada Direcci\u00f3n Nacional, aprob\u00f3 las aperturas inferiores mediante el dictado de la Resoluci\u00f3n RENAPER N\u00ba\u00a0788\/94.<\/p><p>Que por la particular naturaleza de las funciones asignadas a la mencionada Direcci\u00f3n Nacional por la Ley N\u00ba\u00a017.671, resulta necesario proceder a la cobertura transitoria del cargo vacante y financiado de Jefe de la Divisi\u00f3n Compras Nivel C \u2013 Grado 0 del SINEP dependiente del Departamento Administraci\u00f3n de la DIRECCI\u00d3N DE ADMINISTRACI\u00d3N Y FINANZAS de la DIRECCI\u00d3N GENERAL DE ADMINISTRACI\u00d3N de la DIRECCI\u00d3N NACIONAL DEL REGISTRO NACIONAL DE LAS PERSONAS, organismo descentralizado actuante en la \u00f3rbita del MINISTERIO DEL INTERIOR, OBRAS P\u00daBLICAS Y VIVIENDA.<\/p><p>Que la presente medida no constituye asignaci\u00f3n de recurso extraordinario.<\/p><p>Que la SECRETAR\u00cdA DE EMPLEO P\u00daBLICO del MINISTERIO DE MODERNIZACI\u00d3N ha tomado la intervenci\u00f3n que le compete, de conformidad con lo establecido en el art\u00edculo 3\u00b0 de la Decisi\u00f3n Administrativa N\u00b0\u00a0338\/18.<\/p><p>Que la DIRECCI\u00d3N GENERAL DE ASUNTOS JUR\u00cdDICOS del MINISTERIO DEL INTERIOR, OBRAS P\u00daBLICAS Y VIVIENDA ha tomado la intervenci\u00f3n que le compete.<\/p><p>Que la presente medida se dicta en virtud de las atribuciones emergentes de los art\u00edculos 100, inciso 3 de la CONSTITUCI\u00d3N NACIONAL y 2\u00ba del Decreto N\u00ba\u00a0355 del 22 de mayo de 2017.<\/p><p>Por ello,<\/p><p>EL\u00a0JEFE DE\u00a0GABINETE DE\u00a0MINISTROS<\/p><p>DECIDE:<\/p><p>ART\u00cdCULO 1\u00ba.- Des\u00edgnase, a partir del 1\u00ba de marzo de 2017, con car\u00e1cter transitorio y por el t\u00e9rmino de CIENTO OCHENTA (180) d\u00edas h\u00e1biles contados a partir de la fecha de la presente medida, al licenciado Pablo Eduardo BELLIZZI (D.N.I. N\u00ba\u00a025.160.938), en el cargo de Jefe de la Divisi\u00f3n Compras dependiente del Departamento Administraci\u00f3n de la DIRECCI\u00d3N DE ADMINISTRACI\u00d3N Y FINANZAS de la DIRECCI\u00d3N GENERAL DE ADMINISTRACI\u00d3N de la DIRECCI\u00d3N NACIONAL DEL REGISTRO NACIONAL DE LAS PERSONAS, organismo descentralizado actuante en la \u00f3rbita del MINISTERIO DEL INTERIOR, OBRAS P\u00daBLICAS Y VIVIENDA \u2013 Nivel C, Grado 0, del SISTEMA NACIONAL DE EMPLEO P\u00daBLICO (SINEP), aprobado por el Convenio Colectivo de Trabajo Sectorial, homologado por el Decreto N\u00ba\u00a02098\/08, sus modificatorios y complementarios.<\/p><p>ART\u00cdCULO 2\u00ba.- El cargo involucrado en el art\u00edculo 1\u00ba de la presente medida, deber\u00e1 ser cubierto de conformidad con los requisitos y sistemas de selecci\u00f3n vigentes seg\u00fan lo establecido, respectivamente, en los T\u00edtulos II, Cap\u00edtulos III y IV, y IV del Convenio Colectivo de Trabajo Sectorial del Personal del SISTEMA NACIONAL DE EMPLEO P\u00daBLICO (SINEP) aprobado por el homologado por el Decreto N\u00b0\u00a02098\/08, sus modificatorios y complementarios, dentro del plazo de CIENTO OCHENTA (180) d\u00edas h\u00e1biles contados a partir de la fecha de la presente medida.<\/p><p>ART\u00cdCULO 3\u00ba.- El gasto que demande el cumplimiento de la presente decisi\u00f3n administrativa ser\u00e1 atendido con cargo a las partidas espec\u00edficas del Presupuesto vigente de la Jurisdicci\u00f3n 30 \u2013 MINISTERIO DEL INTERIOR, OBRAS P\u00daBLICAS Y VIVIENDA - Entidad 200 DIRECCI\u00d3N NACIONAL DEL REGISTRO NACIONAL DE LAS PERSONAS.<\/p><p>ART\u00cdCULO 4\u00ba.- Comun\u00edquese, publ\u00edquese, d\u00e9se a la DIRECCI\u00d3N NACIONAL DEL REGISTRO OFICIAL y arch\u00edvese. Marcos Pe\u00f1a - Rogelio Frigerio<\/p><p>e. 08\/08\/2018 N\u00b0\u00a057364\/18 v. 08\/08\/2018<\/p><\/div><p>\n","idTramite":"189495","cantidadVisitas":null,"cantidadVisitasHoy":null,"fechaDeHoy":null,"paginaDesde":"3","paginaHasta":"4","cantidadPaginasAfectadas":null,"cantidadPaginasAfectadasPor":null,"cantidadPaginasNormaFechaEfectiva":null,"cantidadPaginasVisitadas":null,"cantidadPaginasAnoexos":0,"anexosNorma":[],"normasAfectadas":[],"normasAfectadasPor":[],"fechasEfectivaNorma":[],"normasVisitadas":[],"idRubro":"77","descRubro":"Decisiones Administrativas","archivoPDF":"2018080801N.pdf","fechaPublicacion":"20180808","suplemento":false,"idTipoNorma":"4"},"id":"fV14wizp47oVQSpAzBCHby1bLS1JVi1bLYXYI11V3gBqfeWqWF6Xnuk=","codigoError":0,"mensajeError":""}