{"dataList":{"anexosNorma":[],"anioTramite":null,"denominacionSocial":null,"idTramite":"A766484","numeroTramite":null,"rubroDescripcion":"CONVOCATORIAS","textoCompleto":"<div><p><span xml:lang=\"en-US\" ><p><span>ASOCIACION DE\u00a0AGENCIAS DE\u00a0VIAJES Y\u00a0TURISMO DE\u00a0BUENOS AIRES<\/span><\/p> <\/span><\/p><p><\/p><p><span xml:lang=\"en-US\" ><\/span><\/p><p>Se convoca a los Asociados a la Asamblea General Ordinaria que tendr\u00e1 lugar en nuestra sede social, sita en la calle Viamonte 783, Piso 2\u00ba, Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, el d\u00eda martes 28 de agosto de 2018 a las 17:30 horas en primera convocatoria y a las 18:30 horas en segunda convocatoria, para considerar el siguiente ORDEN DEL DIA: 1. Instalaci\u00f3n. 2. Lista de asistencia - Declaraci\u00f3n de Qu\u00f3rum. 3. Designaci\u00f3n de dos asociados para refrendar el Acta de la Asamblea, conjuntamente con el Presidente y Secretario. 4. Consideraci\u00f3n de: La memoria del ejercicio comprendido entre el 1\u00ba de abril de 2017 y el 31 de marzo de 2018. El balance general, cuentas de gastos y recursos, inventario e informes de la Comisi\u00f3n Revisora de Cuentas del Ejercicio comprendido entre el 1\u00ba de abril de 2017 y el 31 de marzo de 2018. 5. Consideraci\u00f3n del Presupuesto de Gastos para el periodo 1\u00ba de abril de 2018 al 31 de marzo de 2019. 6. Designaci\u00f3n de tres asociados para constituir la comisi\u00f3n Escrutadora \u201cad-hoc\u201d que finalizara el mandato una vez proclamadas las autoridades que hubieran resultado electas para integrar la Comisi\u00f3n Directiva. 7. Elecci\u00f3n de miembros de la Comisi\u00f3n Directiva por el periodo que se indica en cada caso, seg\u00fan lo establece el art\u00edculo 31\u00ba y 33\u00ba del Estatuto social, a saber: Comisi\u00f3n Directiva: Presidente: dos a\u00f1os. Vicepresidente 1ro.: dos a\u00f1os. Secretario: dos a\u00f1os. Tesorero: dos a\u00f1os. Vocal Titular 1ro.: dos a\u00f1os. Vocal Titular 2do: dos a\u00f1os. Vocal Suplente 1ro.: dos a\u00f1os. Vocal Suplente 2do.: dos a\u00f1os. Rev. Cuentas Titular 1ro.: dos a\u00f1os. Rev. Cuentas Suplente 1ro.: un a\u00f1o Rev. Cuentas Suplente 2do: un a\u00f1o. 8. Proclamaci\u00f3n de los miembros electos. Conformaci\u00f3n de la nueva Comisi\u00f3n Directiva. 9. Cierre de la Asamblea General Ordinaria. Designado seg\u00fan instrumento privado acta asamblea de fecha 25\/8\/2016 hernan guillermo gomez - Presidente<\/p><p>e. 06\/08\/2018 N\u00b0\u00a056121\/18 v. 08\/08\/2018<\/p><\/div>","idRubro":"2100","fechaPublicacion":"20180808","archivoPDF":"2018080802N.pdf","paginaDesde":"97","paginaHasta":"97","suplemento":false},"id":"6yEbTBN89TsYwcCfANDn7y1bLS1JVi1bLeu7j11dPRSdR3rLWnTuaE0=","codigoError":0,"mensajeError":""}