{"dataList":{"fechaEfectiva":"","organismo":"ADMINISTRACI\u00d3N FEDERAL DE\u00a0INGRESOS P\u00daBLICOS - DIRECCI\u00d3N GENERAL DE\u00a0ADUANAS - DIVISI\u00d3N ADUANA DE\u00a0SANTO TOM\u00c9","tipoNorma":"","numeroNorma":"Aviso Oficial ","anioNorma":"","detalleNorma":"<!DOCTYPE html PUBLIC \"-\/\/W3C\/\/DTD HTML 4.01 Transitional\/\/EN\"><br \/>\n<div xmlns:math=\"http:\/\/exslt.org\/math\" class=\"detalle-primera\"><p class=\"aviso-id\">#I5573335I#<\/p><p class=\"aviso-organismo\">ADMINISTRACI\u00d3N FEDERAL DE\u00a0INGRESOS P\u00daBLICOS<\/p><p class=\"aviso-organismo\">DIRECCI\u00d3N GENERAL DE\u00a0ADUANAS<\/p><p class=\"aviso-organismo\">DIVISI\u00d3N ADUANA DE\u00a0SANTO TOM\u00c9<\/p><p>EDICTO NOTIFICACI\u00d3N (LEY 22415 Y 25.603)<\/p><p>La Direcci\u00f3n General de Aduanas comunica mediante el presente, por un (01) d\u00eda a quienes acrediten su derecho a disponer de las mercader\u00edas cuya identificaci\u00f3n m\u00e1s abajo se detalla, que conforme lo estatuye el Art. 418 de la Ley 22.415 y la ley 25.603, podr\u00e1n solicitar en relaci\u00f3n a las mismas alguna destinaci\u00f3n aduanera admitida, dentro del plazo de treinta (30) d\u00edas corridos, contados desde la \u00faltima publicaci\u00f3n del presente, sin perjuicio del pago de las multas que pudieran corresponder de conformidad a lo estatuido en los Arts. 218 y 222 de la Ley en primer t\u00e9rmino citada. A dichos efectos los interesados deber\u00e1n presentarse en la Aduana Santo Tom\u00e9, sita en el Centro Unificado de Frontera de la localidad hom\u00f3nima, Provincia de Corrientes.<\/p><p><table><tr><td>SIGEA<\/td><td>DN84\/SC84<\/td><td>MERCADER\u00cdAS<\/td><td>CANTIDAD<\/td><td>MARCA<\/td><td>INTERESADOS<\/td><\/tr><tr><td>14555-54-2007<\/td><td>25\/02<\/td><td>VEH\u00cdCULO DOMINIO ALK-355 \u2013<br\/>CHASIS 8AWZZZ30ZSJ025427 \u2013<br\/>MOTOR UNB825313<\/td><td>1<\/td><td>VOLKSWAGEN SENDA<\/td><td>DUTRA, JOSE GUSTAVO DNI N\u00b0\u00a010.143.791<\/td><\/tr><\/table><\/p><p>Santo Tom\u00e9 (Ctes.), 6 de agosto de 2018.<\/p><p>Juan A. Enrique, Administrador, Divisi\u00f3n Aduana Santo Tom\u00e9.<\/p><p>e. 08\/08\/2018 N\u00b0\u00a056953\/18 v. 08\/08\/2018<\/p><\/div><p>\n","idTramite":"189528","cantidadVisitas":null,"cantidadVisitasHoy":null,"fechaDeHoy":null,"paginaDesde":"45","paginaHasta":"45","cantidadPaginasAfectadas":null,"cantidadPaginasAfectadasPor":null,"cantidadPaginasNormaFechaEfectiva":null,"cantidadPaginasVisitadas":null,"cantidadPaginasAnoexos":0,"anexosNorma":[],"normasAfectadas":[],"normasAfectadasPor":[],"fechasEfectivaNorma":[],"normasVisitadas":[],"idRubro":"86","descRubro":"Avisos Oficiales","archivoPDF":"2018080801N.pdf","fechaPublicacion":"20180808","suplemento":false,"idTipoNorma":"24"},"id":"KqMS19gVAY20gOD3rmXd7i1bLS1JVi1bLfPbBo3UpfGkkZy5NLkhWTE=","codigoError":0,"mensajeError":""}