{"dataList":{"anexosNorma":[],"anioTramite":null,"denominacionSocial":null,"idTramite":"A766322","numeroTramite":null,"rubroDescripcion":"AVISOS COMERCIALES","textoCompleto":"<div><p><span xml:lang=\"en-US\" ><p><span>LA\u00a0CALDENERA\u00a0S.A.<\/span><\/p> <\/span><\/p><p><\/p><p><span xml:lang=\"en-US\" ><\/span><\/p><p>Comunica que por actas de Asamblea y de Directorio del 15\/05\/2018 se resolvi\u00f3 designar por 3 (tres) ejercicios el siguiente Directorio: Presidente: Juan Miguel Casadoumecq; Vicepresidente: Enrique Constantino Pel\u00e1ez, y Directores Titulares: In\u00e9s Alejandra Born de Pereda, Miguel \u00c1ngel Nolibos y Graciela Bur\u00f3n. Todos constituyen domicilio especial en Lavalle 416, 7\u00ba piso, C.A.B.A. Autorizado seg\u00fan instrumento privado Asamblea y Directorio de fecha 15\/05\/2018 Veronica Gonzalez - T\u00b0: 78 F\u00b0: 585 C.P.A.C.F.<\/p><p>e. 08\/08\/2018 N\u00b0\u00a057085\/18 v. 08\/08\/2018<\/p><\/div>","idRubro":"2300","fechaPublicacion":"20180808","archivoPDF":"2018080802N.pdf","paginaDesde":"75","paginaHasta":"75","suplemento":false},"id":"CUuroFwJlfkEl0Us0ygTOC1bLS1JVi1bLSKVV2XW0p0+y0kcB2eOQKA=","codigoError":0,"mensajeError":""}